今天，我們有幸擁有比以往更多的選擇。 最好的加熱毛毯:把這些電熱毯捆起來 
 2019年11月，我有幸參加了在山景城谷歌總部舉行的谷歌網站管理員會議。 尋求更多的報道:從谷歌搜索控制檯的報道中提出一個更大的出口案例|Glenn Gabe | 2021年2月9日|搜索引擎土地 
 她是拉巴斯一位將軍的四個孩子中最小的一個，因為從家裡偷拿食物和衣服給不那麼幸運的鄰居而惹上了麻煩。 Blanca Kling是拉丁裔社區的支柱，幫助了數千名犯罪受害者，她死於covid-19的併發症，Luz Lazo, 2021年2月5日，華盛頓郵報 
 美國很幸運有皮特擔任交通部長。 布蒂吉格於2021年2月2日確認克里斯·約翰遜為內閣級別的任命，這是LGBTQ歷史上的第一次 
 Wachter和幾位最近接種了疫苗的美國老年人在接受《華盛頓郵報》採訪時表示，他們認為自己很幸運，接種了疫苗，並意識到在疫苗接種後的不確定性生活中游走是一個很好的問題。 許多接種了冠狀病毒疫苗的人想知道:我能安全地做什麼? Laurie McGinley, Lenny Bernstein | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 我很幸運，我從來沒有生過重病，但每當我得腸胃炎時，我肯定會覺得自己快死了。 為什麼我的諾如病毒恐慌讓我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野獸 
 大衛·柯克帕特里克是一本關於該網站的書的作者，他在接受《泰晤士報》採訪時表示:“他很幸運，他發現自己在同一個房間裡。” 克里斯·休斯和肖恩·埃爾德里奇的興衰，美國最糟糕的同性戀權力夫婦|詹姆斯·基爾奇| 2014年12月9日|每日野獸 
 我非常幸運，我的演員，DP和佈景設計師都是頂級的。 喬恩·斯圖爾特談論“玫瑰水”和“小雞-t”民主黨的中期屠殺 
 她意識到，無論是個人生活還是職業生涯，她都是幸運的。 喀麥隆女性用旅遊對抗性別歧視|阿貝娜·阿吉曼-費舍爾| 2014年11月7日|每日野獸 
 幸運逃脫的居民在8月初開始返回被摧毀的村莊。 加沙的幽靈:以色列士兵自殺|克里德·牛頓| 2014年10月28日|每日野獸 
 他胃口很大，幸運的是他是尋找角蟲的專家。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 他就這樣誘騙了他們，這對幸運的夫婦得以在黑暗的掩護下到達英軍防線。 紅年|路易斯·特雷西 
 這次幸運的捕獲所發生的一切都是眾所周知的，只需要簡短地複述一下就可以了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 除非是作為比我幸運的朋友的客人，我從來不敢貿然過去。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 草地老鼠先生毫不猶豫地用了它，他是那種到處都很自在的幸運兒。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利